High到想死！high到打大肶！同前列腺高潮Yoyo狂玩女姦男。

我以前係一名國內嘅專業按摩師，好多時都會接觸到女性身體，由其係啲三十幾四十歲嘅中女，單對單孤男寡女，抽吓水好自然，有時啲狼虎之年嘅淫婦，仲會要求我比啲激啲嘅特別服務比佢地，但係男人唔同女人，每日一出都幾傷身架，古時啲人話一滴精等於一滴血，男人到咗咁上下年紀，真係要好好珍惜，射一次就少一次，所以我有時都要唔靚女唔食，又或者有番咁上下樣貌身材至食，真係睇唔出呢，而且有啲熟客出手高，更有啲直情約我收工出去攪，呢份工絕對係又食又拎，優差過做經理。

唉！可惜我上得山多終遇虎，有次同條靚樣中女攪完野，比佢個村長老公知道，搵人揼咗我一身，攪到我要休息成個月，當然唔敢再去上班了，展轉過咗幾年來到香港，只能夠重操故業，間中都有機會比我食到啲好野，當然；我亦年紀大了，好多時都只係過吓手癮，講到性行為就真係可遇不可求，香港女人始終無內地咁放，由於我對性事都無咁熱忱，真係成個月都無性生活，但有次上網睇咗套日本仔嘅性虐ＳＭ片，睇到我異常興奮，自摸一輪，high到爆炸至打Ｊ出精，日有所思夜有所夢，一於學人去玩ＳＭ，初時都比啲攪到一身傷，而無high嘅感覺，心諗可能係我唔識野啫，終於上個月比我真正試到真正ＳＭ了。經手人係前列腺高潮Yoyo，佢果然係一個ＳＭ達人，想玩乜都咁出色，上次就玩皮革ＳＭ女姦男，成條假陽具抽插到我流晒口水，佢仲我似個騎師，一路屌我疪眼一路打我八月十五，一路鞭到我鳩同菊花都縮埋，攪到我標晒馬尿，喘晒氣，high到死，high到打大肶，信我！包無介紹錯。

我以前係一名國內嘅專業按摩師，好多時都會接觸到女性身體，由其係啲三十幾四十歲嘅中女，單對單孤男寡女，抽吓水好自然，有時啲狼虎之年嘅淫婦，仲會要求我比啲激啲嘅特別服務比佢地，但係男人唔同女人，每日一出都幾傷身架，古時啲人話一滴精等於一滴血，男人到咗咁上下年紀，真係要好好珍惜，射一次就少一次，所以我有時都要唔靚女唔食，又或者有番咁上下樣貌身材至食，真係睇唔出呢，而且有啲熟客出手高，更有啲直情約我收工出去攪，呢份工絕對係又食又拎，優差過做經理。

唉！可惜我上得山多終遇虎，有次同條靚樣中女攪完野，比佢個村長老公知道，搵人揼咗我一身，攪到我要休息成個月，當然唔敢再去上班了。

佢個故事

阿蓋你啲文筆越來越鬼馬

蓋清原來做按摩嘅

我係一間兒童遊戲中心嘅職員

之前做呢份喎

ssp yoyo

睇波啦A09

A

英𨶙贏緊冇心睇落去

09！

麻友係雞

同yoyo 玩完瀨完屎未？

！！！！！！！！

唔該手足

痴線

又入

半大goal

賭神

英芥蘭咁𨶙勁

pish